+++
title = "艾什卡洛塔"
date = 2024-02-06
+++

![艾什卡洛塔](/image/carlottamachineintelligence.png "艾什卡洛塔")
> 名称:艾什卡洛塔

> 旧全名:艾什卡洛塔 爱丽丝•玛格特罗依德

> 全名:艾什·达维尼亚·塞拉·萨布里娜·埃斯波西托·希尔瓦·皮斯托亚·蒙特卡蒂尼·泰尔梅·蒙苏马诺·卡洛塔

> 所属团体:[AiliCili弹幕视频网](/page/ailicilidanmushipinwang/)

> 职位:站娘(aka 吉祥物)

# 原稿形象
随着2022AiliCili拜年祭的临近，站娘这一形象的设计被提上日程，在拜年祭策划INMAX的设计&绘制下，站娘艾什克洛塔 爱丽丝•玛格特罗依德的形象应运而生
# 姓名
据INMAX介绍，站娘全名为“艾什·达亚·塞拉·萨布里娜·埃斯波西托·希尔瓦·皮斯托亚·蒙特卡蒂尼·泰尔梅·蒙苏马诺·卡洛塔”，简称艾什卡洛塔（艾什克洛塔）。其中“艾什·达亚”为姓氏，“塞拉·萨布里娜”为母姓，“埃斯波西托·希尔”为父姓，“皮斯托亚·蒙特卡蒂尼·泰尔梅”指出生地，“蒙苏马诺”指郡名，“卡洛塔”为名字。
# 2022拜年祭剧情
艾什克洛塔形象初次公开是在2022AiliCili拜年祭上。在拜年祭中，红色警戒中的诺曼诺夫称其为“会更换二次元中任何图片及参数的危害整个二次元的AI”，从而强制要求抓捕克洛塔，艾什克洛塔（像素风）遂即逃窜到了拜年祭中。
# 2022夏日祭剧情
在夏日祭中，卡洛塔逃到巴哈马靠近拿骚附近的海岸，碰到了一本会说话的魔法书，她被钦点为拯救这个世界的人，之后二者被不稳定的能量带到海底，在那里她遇到名为阿哈利姆的角色，他自称是“虚无之地的漫游者，所有魔法的宗师”的万千化身之一。

等到卡洛塔再次醒来后，已位于东方project的幻想乡中，并发现整个幻想乡已被传送至一座海岛上，部分建筑甚至沉到水下。 

此次夏日祭公布了关于卡洛塔与东方project的联动剧情“东方归海集”的企划。
# 形象
![卡洛塔的Q版形象](/image/carlottaQban.png "卡洛塔的Q版形象")
> 卡洛塔的Q版形象

# 语录
<audio controls>
    <source src="/media/卡洛塔AI配音.wav" type="audio/wav">
</audio>
<br>
<audio controls>
    <source src="/media/卡洛塔的拜年.wav" type="audio/wav">
</audio>
<br>
<audio controls>
    <source src="/media/卡洛塔的肯定.wav" type="audio/wav">
</audio>
